放開個女仔呀

個女仔正面白白滑滑眼大大面尖尖幾正
但拖住條滿面暗瘡矮毒肥仔
莫非個女仔係ptgf

真愛都唔俾

做咩影我

左邊定右邊果條仔呀

好驚自己有日比人影上黎
利申170肥仔有個幾靚既女友

毒撚思維：條條女都係雞/ptgf

冇樣咩都有可能，仲可能係家人

人哋條仔有錢係咪又要同你講？